# Tipo de nota: aventura

### Grupo realizador:  [[herois de Ampheil]]

Logo após [[Baldur's gate]] ficar [[Sob novo comando]]  [[Theodoric]] que era um dos braços direitos de [[Ulder ravenguard]] havia ficado extremamente incomodado, porém o mesmo estava se segurando enquanto esperava o seu pelotão que foi assasinado por [[Arkauata]] chegar, vendo que não estaria acompanhado de seus bravos soldados decidiu por convencer [[Nyssia Ravenguard]] e [[Ekkehard]] a derrotar o clérigo do deus da morte e por fim retomar o controle de Baldurs. 
E então os dois guerreiros de mais alta patente dos flaming fists se unem aos herois de ampheil e combinam que na manhã do próxima dia iriam se encontrar no templo do deus da morte. Nossos heróis agora com todos os membros do grupo a salvo se recolhem para ter uma boa noite de descanso.
O dia se inicia e todos se encontram em frente o templo no horario combinado e logo começam a planejar qual seria a melhor forma de cumprir aquela missão, depois de uma longa conversa, eles conseguem detectar e dissipar uma armadilha e por fim arrombam a porta do templo, no qual infelizmente [[Ekernon]] já estava esperando por eles. 
Todos se empenharam bravamente na batalha e com um pouco de dificuldade acabaram por derrotar o tiefling, mas o que ninguem esperava é que ele ainda tinha uma carta na manga, o clerigo usa o restante de sua propria vitalidade para invocar um demonio, que ao chegar no local gargalha e acaba por chamar Ekernon de diabo traidor, nossos herois ficam confusos com essa afirmação porém a realidade é que eles tinham mais um inimigo.
Assim que a batalha recomeçou esse novo inimigo conseguiu o controle de diversos membros do grupo e estava utilizando a [[Aiz Walleinstein]] para tentar reviver seu invocador, o Ekernon. e após mais uma ardua batalha e após os restos mortais de ekernon serem devorados por ursos que haviam sido invocados pelo [[Rubeo Naghere Nui]] nossos herois finalmente obtiveram exito em sua missão.
Exaustos da batalha e ainda de luto pois durante toda essa confusão [[Ulder ravenguard]] havia finalmente morrido pois o sarcofago do deus da morte que o mantinha vivo foi danificado os aventureiros ouvem um barulho que lhes trazia felicidade pois o velho amigo deles estava de volta, "putchiq puuuuu" [[Aleki]] que os acompanhava des de a primeira aventura e era tido como um companheiro dos herois de ampheil estava de volta, e dizia ter trazido amigos.
Algum minutos após a reaparição surge um meio orc que entra no templo se apresentando para os herois e ao saber que Ulder havia morrido se dispões a ressucitá-lo, no processo acaba ensinando um pouco sobre o ritual para Aiz enquanto o restante do grupo apenas observa, após o fim do ritual Ulder volta a vida e agora Baldurs está novamente sob o comando de seu legitmo protetor.
Agora o clérigo meio orc chamado [[Karash]] informa que eles conseguiram obter vitória em [[Avernus]] e que agora alguns de seus companheiros iriam visitar Baldurs para festejar. 

